千萬不要相信 夾Youtube premium 咁On9

話說小弟衰貪心
上個月尾見有人開Post 話夾youtube premium
咁我就加咗個騙徒嘅TG
佢話Join個Family plan 要一次過比哂一年錢
咁我用Payme 過左2舊水比佢
到左琴日個騙徒就取消左我個member
10日都唔夠
依家係TG已經聯絡唔到佢
貪字得個貧
請各位唔好信夾Youtube premium 咁笨柒 自己搞返啦
[url]。 有意夾 Netflix $23.5 / Youtube Premium $16.5 香港共用帳號請入

- 分享自 LIHKG 討論區 [/url]

premium佢老母個臭閪咩, 咪撚俾錢google啦,
用android就裝Vanced Tube

2舊都呃你

都諗過唔再課比Google
用IPhone 有乜推薦？

可能呃十個八個 加埋掛

林鄭比乞衣都500
你唔係比得少過佢掛

希望多啲人見到

早兩日見到有人r夾

有機會 下次都係每個月畀算

伍乞兒

唔好信

連登無愛

比咗乞衣都開心啲

可能係狗呢

樓主自己咪乞兒囉

下次小心啲

連登都唔係冇好人既

無下次啦

india 1+5都唔洗20蚊一個月

強姦國

用咗印度就唔好夾啦

我無夾。自己屋企人用晒

叻

用tg 傾已經好on9